每日不定時太子站內有嗱喳野

可每日不定時太子站內扮污糟野嚇職員，嚇到佢招供！
太高難度嘅話，可以話自己見到污糟野都得。
～～呀票務站長呀！你後面個同事面青青係咪唔舒服啊？😌

關注義士！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

push！